1q題 咩國家嘅人最易統治

兩頁開估

李斯

李斯朝鮮

推

lm

美國

因為封殺左華為 所以無為而(易)治

輕鬆！多謝大家！

尼桑

呢位巴打幾有心思 但我個答案冇咁深入

歡迎繼續挑戰

梅賽德斯賓士

你答咩國家嘅人都冇咁嬲

五菱之光

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

香港 6月9號遊行都唔夠香港人一半

所以要繼續召集
我地唔要做最易統治嘅一群

你班廢柴冇貨喇

其實係唔想答埋你呢啲on9 iq題

中國 因為終國